其實係唔係已經唔會再見到百萬人，二百萬人既場面

連國安法咁大件事都無人，咁多區都有啲人咁
好聽啲叫遍地開花
難聽啲/現實係一盤散沙，零零星星
香港人係唔係已經不復當年敢

散你老母沙咩依家幾千人d狗已經開始打擊開始圍爐人唔比聚
唔好講到係大家冇心, 係打壓太勁
仲要諗下有淺黃有怕危險既人, 諗多d成個光譜啦

拉

和理非就咁遊行而唔係要搵勇武架姐，唔好淨係賴班19黑狗打壓，問心果句有幾多人仲好似一年前咁上心，幾多人已經放棄，幾多人已經麻木
唔係想屌人，只係想去提一提返大家當初係為乜野

睇你條撚樣真係一次都冇出過去

一打唔使找

暫時仲有，等遲d bno可以走之後就會無一半人，到時應該支那正式清場

見到又點，有乜作用，定又係畫面好靚好浪漫好有象徵意義

你咪撚on9啦
而家冇不反 大把人有家室
一陣俾狗咬 冇左一家之主係咪你幫人養仔？

根本一過百人就俾狗圍
叫人出去送頭？
定係出去食胡椒噴霧呀？

on9post

一黎當時咁多人出黎係因為覺得只要人數夠多，就會好似03年廿三條咁政府會自動收皮
所以咪聚到咁多人

二黎69 616嘅警暴問題先岩岩開始
淺黃/和理非都未真係驚
而家一聚幾百人已經又開槍又水炮
有一家大細果啲仲點敢出？

香港人已經成功將香港擺上國際間角力嘅枱面

依家打下卡食下花生夠

視乎自己嘅承受能力 出嚟打下卡影下相

大家坐穩就 ok

去黃店打卡一定有人啦

當然 人類係會汲取教訓 唔會重覆犯錯架嘛

其實真係無諗過香港有人可以on9成咁
一係你就根本唔係果200萬入面
有行過就知一大半係細路老人 你覺得佢地有戰力？
仲要對家明明升級咁多 竟然可以俾你話你賴
雖然都知係on9/5毛唔應該咁上心 但都係要屌你老母